[本地足球] 2019/20 港超聯、亞冠、亞協及香港隊世盃外討論區 (58)

上個post：
[本地足球] 2019/20 港超聯、亞冠、亞協及香港隊世盃外討論區 (57)

致香港足球總會的公開信 2

2019/20 港超參賽球隊：
和富大埔、畜力R&F、XX南區、傑志、東方、香港飛馬、佳聯元朗、理文、愉園、標準流浪

2020亞冠外圍賽資格 - 和富大埔
21/1 21:00 - 第二圈 - 吉打(馬來西亞) vs 和富大埔(香港)

2020亞協外圍賽資格 - 傑志
首回合19/2｜次回合26/2
傑志(香港) vs 烏蘭巴托城(蒙古) / 台電足球隊(中華台北)

(感謝Alderweirelamela手足)
港超球員花名搜尋器，新睇香港波手足唔使估估吓

各位手足可以用呢張form幫吓手，有其他花名以外嘅料報都可以用呢張form

另外強烈推介新入嚟手足睇睇呢個
手足非常俾心機整
港隊、港超、外流球員資料庫2.0

足總將舉辦四場公眾諮詢 《對談港足─展望2025策略計劃》

2020-01-03

香港足球總會(足總)編寫了《展望2025策略計劃》，經董事會同意下定立於未來十五至二十年的發展方向及展望。為了吸取更多寶貴意見，足總將於一月就該策略計劃舉辦四場公眾詢《對談港足─展望2025策略計劃》，鼓勵公眾報名參與，並就該策略計劃及香港足球發展提出意見。足總代表將於現場講解策略計劃內容，並設答問環節。

活動詳情如下：
《對談港足─足總願景2025》(主要以廣東話進行)
日期：2020年1月9日(星期四) 、13日 (星期一)及16日(星期四)
時間：下午7時30分至9時30分
地點：奧運大樓賽馬會演講廳（銅鑼灣掃桿埔大球場徑一號）
講者：
香港足球總會董事陳志康先生、
香港足球總會行政總裁溫達倫先生、
香港足球總會技術總監艾拿臣先生(出席1月9日)、
香港足球總會草根足球經理姚基斯先生(出席1月9日)、
香港足球總會教練培訓經理趙俊明先生(出席1月13日)、
香港足球總會女子足球經理黃若玲女士(出席1月16日)
及其他代表

《對談港足─足總願景2025》(主要以英文進行)
日期：2020年1月20日 (星期一)
時間：下午7時30分至9時30分
地點：奧運大樓賽馬會演講廳（銅鑼灣掃桿埔大球場徑一號）
講者：
香港足球總會行政總裁溫達倫先生及香港足球總會技術總監艾拿臣先生

網上報名方法：
為答謝支持，現場出席人士將獲贈足總限量版利事封一包。

世界盃外圍賽第二圈

2020-03-26 - 伊朗🇮🇷 vs 香港🇭🇰
2020-03-31 - 香港🇭🇰 vs 伊拉克🇮🇶
2020-06-09 - 巴林🇧🇭 vs 香港🇭🇰

港超聯

2020-01-18 富力R&F vs 標準流浪 廣州燕子崗體育場 14:30 $50
2020-01-18 和富大埔 vs 冠忠南區 大埔運動場 14:30 $80, $30 (東網免費直播)
2020-01-18 東方龍獅 vs 理文 將軍澳運動場 17:30 $80, $30 (東網免費直播)
2020-01-19 愉園 vs 佳聯元朗 斧山道運動場 14:30 $80, $20

亞冠盃外圍賽第二圈

2020-01-21 吉打 (馬來西亞) vs 和富大埔 (香港) Stadium Darul Amam 21:00

2019/20港超冬季轉會窗消息

*為外借

傑志
In: 保羅（和富大埔，外借回收）、高美斯（冠忠南區）、朴俊炯（水原三星藍翼）、安永佳（雪城大學）
Out: 盧卡斯（東方龍獅）

東方龍獅
In: 盧卡斯（傑志）、辛祖（和富大埔）、姚浩明（香港飛馬，外借回收）
Out: 慕沙（香港飛馬*）、林嘉緯（富力R&F）

香港飛馬
In: 慕沙（東方龍獅*）、艾華
Out: 文迪斯（冠忠南區）、姚浩明（東方龍獅，外借回收）、查理士（悉尼奧林匹克）、馬高斯

和富大埔
In: Željko Kuzmić（德仁FC）
Out: 保羅（傑志，外借回收）、辛祖（東方龍獅）

富力R&F
In: 林嘉緯（東方龍獅）、Daniel Angulo（艾美歷克）
Out:

冠忠南區
In: 文迪斯（香港飛馬）
Out: 高美斯（傑志）、溫俊

理文
In: 羅焯熙（青年軍提升）
Out:

佳聯元朗
In: 姚浩明（東方龍獅*）
Out: 卡真奴

愉園
In: 拉高域（彭迪夫學院）
Out: 陳立明、馮梓軒（車路士足球學校*）

標準流浪
In: 廸達（景峰）、北村祝
Out:

[未知有無直播]【亞冠外】21/1 21:00 吉打 (馬來西亞) vs 和富大埔 (香港) 即場討論

Any live post
?

2020鼠年賀歲盃賽事 次場：香港代表隊對香港聯賽代表隊 名單公佈

2020-01-17

本年度之賀歲盃賽事將於2020年1月26日（大年初二，星期日）下午假旺角大球場舉行。現公佈次場下午4時舉行的「香港代表隊對香港聯賽代表隊」之球隊名單。

香港代表隊

守門員
袁皓俊（理文）、謝家榮（富力R&F）
後衛
羅振庭、曾至孝（佳聯元朗）、陳港斌（冠忠南區）、劉學銘、余沛康、余煒廉（理文）
中場
黎格爾（佳聯元朗）、胡晉銘、茹子楠（東方龍獅）、黎培基（愉園）、劉浩霖（冠忠南區）、鄭兆均（理文）、林衍廷（富力R&F）
前鋒
朱偉鈞、袁世傑（愉園）、陳廣豪（冠忠南區）

主教練
張健峰
教練
余小資、范俊業、皮亞斯
球隊職員
楊景匡、胡致衡

香港聯賽代表隊

守門員
屠俊翹（愉園）、李溢晉（冠忠南區）
後衛
法比奧（佳聯元朗）、摩域治、盧斯安奴（愉園）、比圖、川瀨浩太、史必（冠忠南區）
中場
安達（標準流浪）、基斯、米基爾、祖連奴（佳聯元朗）、利馬（東方龍獅）馬希卡歷（愉園）、亞哥斯達、沙普夫（理文）
前鋒
安基斯（標準流浪）、辛坦拿（佳聯元朗）

主教練
廖俊輝
教練
Anilton Da CONCEICAO、陳家麒
球隊職員
劉駿業、錢康傑

售票安排：

2020鼠年賀歲盃門票票價為80元正，特惠票30元正。球迷可於比賽當天中午十二時起於旺角大球場售票處購票。凡購買2020鼠年賀歲盃正價門票，將可獲優惠券一張，憑券可於2月9日旺角大球場舉行之2019─2020年度香港足球總會高級組銀牌決賽－東方龍獅對理文之賽事，以半價購買正價門票乙張。

球隊訓練時段：

香港代表隊及香港聯賽代表隊將於2020年1月24日(星期五)早上10時，假賽馬會香港足球總會足球訓練中心進行訓練，首15分鐘將開放予傳媒拍攝。

香港外流球員討論區（22）

港joke全牆

妙計 Muu Design

LIHKG 偽善桐生（港足精華channel）

Offside

Football Manager 2019 香港聯賽Editor Data組合包

FM 港超聯球衣包

FM 港超聯頭像

大球場道

Winning Eleven Hong Kong

香港足球史學會 Hong Kong Football History Society

支持港足, 撐港超, 撐自己人!

香港外流球員/教練:
上 Hong Kong Football Database

香港足球總會 賽事章則

特區護照申請資格

中華人民共和國國籍法

FIFA條例 (轉變國籍：文本第74頁/PDF第76頁)

亞冠條例 (球員註冊：第42頁)

亞協條例 (球員註冊：第43頁)

港超章則

香港足總球員條例 (本地球員定義：第14頁)

光復香港由港足做起

We are Hong Kong 🇭🇰🇭🇰
Ole ole ole

本谷旨在有興趣睇港足港超或者有睇開的球迷入嚟討論波經。以老帶新，由資深球迷帶新手球迷入門，交換資訊，降低香港睇波門檻，等愈來愈多球迷入場撐港足，重建香港球巿

光復香港由重建港足文化開始
TG gp:

港足TG channel，定期發佈港足最新消息，有興趣可以click入去睇下😆

元朗足球會會長，元朗區議會前副主席，經民聯成員王威信721開閘幫白衣人入元朗站打人

富力1-0

大埔出邊個守龍都一樣啦

🇭🇰 🇨🇦 🇭🇰 🇭🇰 🇭🇰 🇭🇰 🇭🇰

🇹🇴
🇨🇳 🇭🇰 🇭🇰 🇭🇰
🇭🇰 🇨🇲 🇭🇰
🇧🇷 🇯🇵 🇰🇷
☕️ 0:2 🚎
🇦🇺 🇦🇷
🇭🇰 🇭🇰 🇯🇵 🇭🇰 🇭🇰
🇧🇷 🇵🇰 🇭🇰
🇭🇰

🇭🇰 🇺🇸 🇧🇷 🇭🇰 🇭🇰 🇧🇷 🇭🇰

大屠殺開始未

大埔降班未

Deble again

垃隊都頂唔住了

rf 1-0

True

勁中復出未

氨基斯身形比較輕

亞洲賽

可唔可以唔好俾我得閒禁吓電話就見到豬兩粒

又失0:3

3

真唔真架

錢同後防係咁派膠

可以
三粒

讓路吧！

域奇波

咁豬三粒

水牛呢下有啲托利斯級數

杜生搞乜

大埔咁樣樣諗住去踢亞洲賽

屌奶星

Mendez real good shit

杜狗又柒

盜萎紅玻璃到 又跑跑下自己傷?

大埔呢個陣如果放入上季係咪一定會降班

唔好嬲

後面條友跑跑下仆埋街

查維斯條女

查維斯條女好大波

想屌

訓低嗰個係邊個？

跑跑下都可以受傷

郭子龍柒夠未呀
杜偉鴻同勞高都分唔到？

勁中 好返未

唔fit

杜瑋鴻拉傷埋

估唔到竟然rickyball會上半場lead3球

南區讓半球上盤
國貨城式gel得

大埔完全跌入主攻陷阱 凱馮文

永續域奇 唯一出路

廢車拍杜瑋鴻打中堅，好難唔派膠wor

南區三殺大埔了

杜瑋鴻南亞樣

不了
好大利益
可以打真波
每場交通津貼4萬美金，成本只係平價機票，巴士車費（去旺角場同經港珠澳大橋上去

對爛區都輸三球 對吉打係咪輸一打

屌 其實出馮冠鳴仲好過出杜瑋鴻啦

條友笑料

東網啲旁述成日9叫 撳緊電話都嚇一嚇
同now果班差幾班

Rickyball勁能到
輕輕鬆鬆

費蘭度查維斯

出左街無睇
係咪文迪斯帶起到爛區

睇佢呢兩季係咁花式自爆係一種享受

唔係 係大埔廢

諗緊係咪可以訓
1730先叫醒我

both la

r&f 2-0
Sartori

出大廚，林林未

大埔自爆
三個反擊 少爺 大水牛 文迪斯個人技術搞掂

大埔打亞冠外肯定好撚精彩

咁樣樣我諗連澳門鄒北記都贏唔到

mandy c class

訓身主隊

湯加花式撲救

啱啱呢下用腳擋

仲有無得買南區

文迪斯暫時d波都急

唔會，但輸我島唔係無可能

點踢亞洲賽

少爺唔使食牌？

唔通個翼鋒會返去追單刀咩
佢真係on9
大頭最撚仆街就係成日搵班9唔搭8既人講波
好心佢自己講，爆下料仲好啦

錢兆深定何銳好笑D

球證

郭子龍又9up
許宏鋒係流浪已經打左閘

唔搵d廢過佢既人又點顯得佢唔係差

孫銘轉會未呀

前者感覺真廢
後者有 d懷疑佢打真波，果陣仲試過開龍門球送比對手入波

oppa開始著火
準備好走場未

观众收养姜先生的: 狠狠打他们这些叛国者

标准流浪越秀山之星: 流浪像中国队
标准流浪越秀山之星: 流浪总漏人

等佢亞洲賽 carry

個屎忽好大
利申非gay

勞高

勞一招 點都要扣返左腳

Hea輝

hea輝剷草啦

做佢隊友應該會日日練波都走埋去揸幾下

陳文輝

hea輝

一開黎睇就入靚波

甘巴爾愛將

HT 富力2-0流浪

流浪小禁區要打補丁

聽錯李志豪小學

Matt Lam今場好生

廣州半場播緊乜撚嘢歌

angus

軒哥哥

好過上場

學 A. In
斯薩 out

而家成熟左好多，有d領袖feel

係，已經較到勁細聲聽，佢9叫搞到我阿媽都聽到問我咩事

盧高

lugo

Lugo

賓菲加前年贏你島啵

same here

+1

果隊除外援全部大學生，台灣二線
大同有幾個國腳同火槍兵，如果有簽外援可以一戰

R&F 3-0

Gio

admin知唔知自己講緊乜

林10 ready to come in

尊重啦

金基拖乜

中村

siu4

R&F 12m

4-0?

圖同字無一樣係岩

垃隊開始散了

Gio 4-0

林21

我覺得大埔唔會有波入

係咪諗住內定賽果

輸到傻撚咗

Igor out

想？

追喇

廢車

2-3

南區

少可南區輸角球

域奇訓醒未

ricky訓咗

有神快拜

我覺得大埔唔會追和

鄭sir唔賣垃圾

燈

出埋陸志豪入波啦

兩個倒戈南區球員入波

ricky 係度托柒

2:3

係咪冇咗杜生好咗

Sure

一陣陸志豪入波
補時酸奶謙絕殺

ricky: 我要一球上落

贏波輸盤

一換就換哂3個 收得工

5-0

盜狗打亞洲賽是笑話

查維斯中堅ready

垃隊5球了

何振廷踢得唔錯

ricky要ticao長傳防反

勞高 好差 跟5到個比賽咁

Roberto

好慢佢啲波

鄭域奇又發神經 咁樣換人

可以唔洗諗

一次過換三個

領先三球係好危險

我估南區下一球

佢想死守 戇鳩仔
個勢已經無左

屌你老母錢狗係咪打緊街場

過埋龍唔傳唔射

個龍

Ricky睇完波未

個龍又想點

廢家銘條傻西拖慢晒

屌

呢隊野真係要icac

衝出黎柒

唔傳唔射，唔知佢做乜鳩

唔怪得知用何銳啦

「琛仔」師從前港超門將彭梓鍵，他坦言在他麾下兩載獲益匪淺：「跟『彭Sir』嗰2年對我好重要，佢將我嘅水平再提高一個層次。」

兩個後備龍都癲癲地

2個都有各自問題

陸mic出黎射死域奇

街場後備到街場正選

米高會唔會入波

閪仔門徒 果然名不虛傳

一陣mic6入埋波就搞笑

勞高好唔gur

好撚玻璃

換勞高做乜鳩

勞高落後緊就跑出場啦仲慢慢行

去到亞洲賽仲值一個外援位

好跟唔跟

唔註佢註邊個

Ricky縮完未

提高派膠層次

又出迎on9

又衝出黎柒

迪亞高倒戈入波

屌你

ICAC call得未

龍門出乜9

琛仔

又衝出黎

ICAC

好撚假

又出嚟

「呢場波一定要輸」

一場出三次 失兩球

出完柒咗兩次都照出

點解大埔今日輸既波都係差唔多

門徒師承閪仔

張國強.jpg

準唔準

大埔明我當年痛苦未

屌那星
打開七人場定五人場

咁樣出黎柒

2-4完場

亞冠勁中紮住出算啦

場波真係cls
禾埔準備柒出亞洲

有外援龍冇咁柒卦

廢中我求下你快D復出啦

要幾折墮先靠陸平中

今季唔錯喎

M狗去左邊

入咁嘅香港隊有咩意思

應該話神巴去咗邊

郭子龍介紹賀歲波 好尷尬下

冇註到

係咪喺廁所度喊緊

提咪算囉，格硬講有意思

好撚on9

又想出

家既感覺 on9

屌你老母麥保美

有啦完未

?

其實大埔前場唔算差
不過中後場好似仲差過上年凱景咁

返工

點解次次依到都好似個個贏得我輸

聽佢仲慘過聽大鳩頭

三四個白衫人圍毆琛仔

呢條友笑親都咁誇張

南區終極毒瘤 家銘

又唔係好痛苦
羸輸都照撐

把聲有啲似大佬
但好浮誇

當年真係撐唔落閪仔

錢兆深鍾意用腳多過用手

家銘做乜

發夢

輸幾多？

柒到

大埔hiumingball式 failed

開到咁
set畀對方反擊

個罰球

街波龍

無腳好波，不服來辯

陸mic搞到hea輝拎黃

hiumingball唔係咁易學

想學理文

賜b on9

美國馮生

似係固定要佢踢右閘

佢盤球ok 不過衰收尾

高尼路燥到

高尼路買重爛區讓球贏？

外圍雖然犯法，但係香港波好易估

係 尤其大埔

兩個傻鳩講波佬睇左成場都唔知肥仔識左腳勁ban?

說話旺角場啲雀係咪食tg食到死晒？

南亞仔係咪可以數錢

mom湯加龍啦
一人之力改變成場波

FT 富力5-0流浪

好準

1-7->5-0
輸少咗粒，有進步

錢兆琛想用頭果球其實可唔可以吹major危險動作

師承閪仔嘅龍門

究竟咩人先敢講門仔係自己師父 我會覺得好醜 極度懷疑佢唔係港超fans

ddg

佢出哂就得 紅埋都得 但佢淆底縮左 掂都掂唔到佢

師承廢中都好過師承閪仔啦

但平時舉腳過高都係咁樣吹

現為足總董事、曾經在南華成名的左翼陳志康說，他也很期待「少林寺」重返港超聯：「始終本地球市有南華存在會更熱鬧，但暫時未聽聞球會有意升班。適逢足總想在2023年將聯賽賽期改制，或者可以安排足總和南華會開會，彼此交流意見。」

提到2023年香港超級聯賽可能改制，由以往9月至5月改為1月至12月，陳志康說當中有多番考量：「好似今屆世界盃外圍賽9月開始，不少本地球會未開季，根本沒有狀態，香港隊這樣組軍踢世盃外很蝕章。如果改制後銜接亞洲各大聯賽賽季時間，未來踢國際賽就會更易安排。」

然而，如果2023/24球季開始改制，由1月至12月再安排賽期比賽，之前的一季、即2022/23球季，在5月尾完季之後，變相距離新一個球季會有6個月空檔期，甚至更長時間。陳志康表示足總會仔細和球會研究，先在下周二（1月21日）初步開會交流意見，未來逐步調整。

法國fb直播有馬拉仔留言
應該笑鳩緊禾埔了

馮冠嗚啲上落唔錯，對抗性都ok
唔使再用杜瑋鴻

點去將軍澳最快

和富大埔以2比4主場淪陷，連續3場不敵冠忠南區之餘，各項賽事錄得7連敗劣績。

其實今場冇杜度雲美亞斯Toby後防差就梗
不過今日龍門方面仲柒

REAL FOOTBALL

大埔今日進攻ok架，孫銘今日表現幾好
希望前線可以俾到D壓力馬拉仔啦

富力D攻力真係好癲，場場都大炒對手

1 葉鴻輝 [GK]
3 迪高
6 翟廷峯
7 徐德帥
9 盧卡斯
10 辛祖
11 艾華頓
15 馮慶燁
16 梁振邦
21 曾錦濤
33 艾華度

99 曾文輝 [GK]
8 李嘉耀
17 梁冠聰
23 黃威
27 陳浩瑋
80 鍾偉強
88 利馬

係防守人地反擊方面做得好差

88 袁皓俊 [GK]
2 列斯奧 [C]
5 余煒廉
7 李康廉
9 尼迪利
10 亞哥斯達
11 鄭兆均
16 顏樂楓
18 黃炎堃
29 余沛康
77 沙普夫

55 李瀚灝 [GK]
8 佐迪
15 黃駿軒
17 周家樂
31 迪奧高
37 陳銘剛
66 談樂軒

馮生今日其實唔錯，希望第時大埔會俾多啲機會佢

有我外流無望了

列斯奧復出
理文讓鬼基華尼頓呢

9 10 11出哂

有列老同尼迪利

一定有機會俾佢踢

基華尼頓見佢對上兩場都跛跛地 應該要休息

上場對傑志傷出？

強陣對壘

呢排成日睇基華尼頓，就無尼迪利
呢場就調轉

銀牌四強同對東方個場

香港人撐香港波最新一集

牙帥

學銘都冇埋

係港島飛的入場

借點會比你出

出咗理文仲危

點追立王

【全場完】
下半場車潤秋追近至二比三，但冠忠南區及後再入一球，結果大埔以二比四落敗。

#多謝球迷支持 #tpfc #wofootaipo #和富大埔 #比賽日 #大埔對南區 #地區打吡

東方今場會大敗

係bor唔記得左添

點解你冇正選

還我胡晉銘

賣菜後備 好少可

堅爸

观众袁梓津: 比国足踢的好
观众众阿城杨璞: 富力踢的真牛逼
观众MUFC曼联: 比国足好！
观众橙心的鲁丝: 这什么队踢的 什么赛事啊
观众袁梓津: 可以上几个外援？
观众九天揽月99: 差别太大了
观众哈哈呵呵嘎嘎: 肯定比国足好，因为看不到几个国人

多人到出唔到

今日2⃣️周年

真係當兩個都係吉祥物?

妹祖

球隊總監馮凱文賽後表示，礙於傷兵問題嚴重，球隊今場調兵遣將受掣肘，他指出包括唐道碧、雲美亞斯、杜度和勞高仍在養傷，加上今場早段傷出的杜瑋鴻，中堅球員尤其捉襟見肘，更連帶影響下周迎戰吉打的亞冠外賽事：「亞冠雲美亞斯、杜度都要紮住出，勞高今場同佢講咗淨係踢65分鐘，如果踢哂我諗亞冠佢都出唔到。寄望去到馬來西亞傷兵恢復會再好啲，全力踢亞冠呢場比賽。」

「馮Sir」透露球隊新主教練戴貝碧，正在馬來西亞辦理證件登記手續，並僅會指揮亞洲賽，而他本人將會從旁協助。本地賽則會由「馮Sir」與另一新教練艾雲配合執教。惟艾雲今仗並沒有列席後備席，僅在場邊間中提場，「馮Sir」解釋僅因為他正在辦理港超聯教練證件，待辦理完成便可正式參與工作。此外，他亦確認前韓職球員金承龍將在稍後時間加盟，有望在下月2日對愉園的「菁英盃」賽事登場。

馮凱文指亞冠外門將人選仍未有定案：「陸平中仍是50/50，要再看看情況。何銳和錢兆琛始終經驗太少，還要再和教練團商討。」

係

你連吉祥物都無份

🇭🇰 🇭🇰 🇭🇰 🇭🇰 🇹🇼 🇭🇰 🇧🇷

🇭🇰
🇭🇰 🇧🇷 🇭🇰 🇭🇰
🇧🇷 🇭🇰
🇨🇳 🇧🇷 🇧🇷
🇧🇷
🤹‍♂️VS🐝
🇫🇷
🇭🇰 🇦🇷 🇭🇰
🇺🇦 🇭🇰
🇭🇰 🇪🇸 🇭🇰 🇭🇰
🇭🇰

🇭🇰 🇪🇸 🇭🇰 🇭🇰 🇧🇷 🇭🇰 🇭🇰

山仔

俊立一番到成名之地全力挑機佛山

亂撚到

高佬過咗去一齊做吉祥物

而家先知山sir唔識睇中文

粒喉頭哽死大鳩頭

立即釋放胡晉銘

辛祖幾個月前呢度入兩球

經典

個Berber真係淨係帶亞洲賽架咋？

請珍惜立神

兩分鐘第三腳埋門

肥袁已經救左兩球

曾錦濤

出腳又唔係唔出腳又唔係

廢濤

是但啦AV堅黎15mins之後會輸返

亞冠雲美亞斯、杜度都要紮住出，勞高今場同佢講咗淨係踢65分鐘，如果踢哂我諗亞冠佢都出唔到。寄望去到馬來西亞傷兵恢復會再好啲，全力踢亞冠呢場比賽。

算啦，我只想身體健康

我要與你硬碰

差啲烏龍

俊立一人打氣

粗口輝

其實晉銘簽嗰份係咪吉祥物合約而唔係球員合約

差基華尼頓真係差好遠

真 成隊波好撚慢

基華尼頓傷左？

1-0

肥袁

Hiuming 波

我屌呀

仆街

今季差到

輸大細都話 原來手底入

Av堅

見到妹祖著呢件深藍好唔慣

沙普夫今日唔掂

沙普夫咁樣爆艾華頓爆

慢，手底入

咁樣輸

肥袁咁都救唔到

兩個至少大港腳邊緣水平
比Av堅玩死

fb留言：山sir踢波一流，講波九流…又唔熟隊又唔熟人…其實無旁述都ok ga

肥袁，陳嘉豪，謝家榮三個新星
今季差過上季

串南區

東方今日勁到

山度士未必真係想串南區 佢反應邊有咁快

串hiuming sir訓覺都著紅衫

嗰期虎哥成日派膠

2:0

辛祖

勁到

留名睇456

Hiuming ball

邊撚個標

fuck you, 要支持kitchild了

東方蟲獅

廢土vs紅牌康

學蘇sir話齋_ _

理文廢到

威廉差啲

東方迫搶勁咗

東唔係之前失分太多都有機衝冠

得辛袓得天下

唔係好頂得順大頭同山度士瘋狂9up

余沛康

東網嗰兩個講波佬好唔夾就嘈交咁款

依家差一場

傑志都係
唔跌分比垃隊仲可以爭冠

依家蓄力形勢領先其他

尼迪利

肥鳩 妹祖 垃王
屌打港超

有埋李建和就正

靚到

輝

銀牌對大埔個場 笑撚到我呀

尼迪利靚射 輝靚救

想問其實係邊個嚟 少開聲睇一個係山度士？

大鳩頭同山度士

屌你艾華頓食左春藥咁

Hiumingball 上腳，一甩就岩佢爆爆爆

支持東方奪冠了

大頭爆料未

爛區

阿邦勁到

Who入波

咁佢真係外援級數本地球員

蓄力領先
追左失分先

東方今場個陣去打亞洲賽就正

開始鳩up了

垃王 辛祖

通常9up時間超過一半

起碼好睇過大埔

見到堅狗唔撚開胃

lm

畜力蠃了

有無列斯奧

屌你老母av堅

true

有辛祖 迪高當本地再加3+1外援

有

呢個陣有得同全盛傑志打下

東方呢班人嘅攻力勁到
進攻幾流暢
人多到黃威都要後備

其實今季曉明波係被over-rated咗

山度士個女打比佢

東方屈前面果3個 屈死理文

痴撚線真係

盧卡斯可以撞開幾多隻畜龍

真係個女打比佢都唔好爆出黎啦 講緊波去聽電話

呢球俾靚到
俾肥9

Lucas去傑同東都要俾轉會費

落場流暢過你隊傑志

啲9up好好笑

轉會費

理文新球員

好狗爆出黎

你個女問你可唔可以食糖

Oncc直播風格=不專業

似鳩up節目多啲

東方今次咁勁

十五二十

依家啲人仲玩唔玩十五二十

鳩up節目 屌你老味
個女問你可唔可以食糖都講

依個陣容發揮到極限 la
得鄭兆均一個大港腳，本地有 d老將同一般料，
雖然外援幾好
想再博一博爭冠可以換其中一個外援

屌你老味痴鳩線

我咪講緊今季陣容

正常
輸 av堅game over
所以搏到好盡

邊個爆粗
屌你老母都痴鳩線

xxxx屌你老母xxxxxxxxxx

Who

好嘢吳超覺

大鳩頭抵比山度士串

好野吳超覺！

理文隻12 太單調俾東方捉到路

大頭：密切留意

東方銀牌決賽應該食硬？

再簽人咪得

識睇一定睇留言
怒屌旁述

前面兩個無得出

立王

頂入佢

頂入去

肥鳩勁撚到。。。

康廉中楣

廢土真係廢土

屌你老母兩個小學雞到

呢幾下好睇

燁D高波

會唔會係馬高斯？9 up

均仔真係可以跟康廉學下嘢

大頭有提過 踢得好 班主有資源 都可以針對性補強

同沙普夫重疊哂, 不會啦

加埋李健和就仲好睇

係喎

支持大頭

山度士：推上熱門！

大頭啲恥笑聲

幾時會有大頭x山度士x坪洲和嘅9up精華

12月個場銀牌 理文對大埔個場

曉明波應該要個後生版丹尼

㡬好笑

山度士柒啦
果下盧卡斯黎

大頭識分盧卡斯同迪高未

東方d火力

當係聽老友9up其實大頭x和哥x山sir組合係幾正

辛祖 盧卡斯東方好岩用

鳩up下幾好睇 唔駛咁悶

01體育：據悉，富力已與外援艾瑪臣解約

9up應該留返私人場合啦

法國如果睇得多佢地
入場意欲會激增

有邊隊會唔啱用
仲要加埋艾華頓

啱球棍堅用 自己控落黎舞

仲有迪高

HT

好多廢話但係幾搞笑

差啲就唔使坐

笑左 自膠

比辛祖 垃王 盧卡斯打反擊cls

呢場節奏快到唔似港超 場場都係咁香港就好了

hiuming無得搞了 完全係人腳差太遠 分野太大 又比球棍堅買哂d人

辛祖肥鳩垃王
仲恐怖過畜力條前鋒線

但求東方雙殺畜力！

拍大巴防反有機

余沛康果種廢

最恐怖係第一場已經咁夾

香港最後防線得返牙光

人地贏緊2球 你泊佢仲開心 無計 太早失波 雙余比人恰身型恰到死

有辛祖當本土真係好著數

Ok 你贏

尼迪利都幾慘
野野俾人追住嚟踢
小心受傷

係曉明堅持要用未上位年輕球員
根本理文財力絕對可以同東方爭人

廢土 傻邦嗰啲

Av堅肯定下半場專心防反 理文一定主攻落後緊 理文2閘拉唔開 搞到理文要靠個人能力攻

踢傷佢對東百利而無人害, 我係小明sir就換走佢棄左呢場算

等反cup

無得爭根本 簽人唔係淨係睇人工 睇關係，隊友，球會 理文得錢係愛華頓咁 有錢都簽唔到c朗美斯喇

唔係咁都倒輸下嘛

岩呀 你睇東方多人到黃威都要踢後備
Btw 黃威係咪外流無望

仲要基華尼頓已經傷咗

理文有啲似萊比錫

lucas去東冇轉會費

年青球員以外
黃炎堃 , 余沛康 依兩個以前只係下游料，依家先叫進步左，但仲係差過對手

均仔開角球個t pose

可能有入球show

東方贏撚梗

Yed
最新消息
黃威，艾力士無外流新消息
羅素去左中甲試腳，等緊結果

基奧投靠 Gary white失敗，去左四川試腳
陝西＞南通>四川

肥鳩牛尾巴

係 一定贏

香港左右閘要踢到hiuming波要求 應該要用外援

理文中軸線封到沙普夫Jony就得
今日Jony一掂波就有人逼，沙普夫又冇乜空位出波

其實曉明波係點？

墓臭

呢兩條友今日標波係咁標失

第二球余沛康一野標出去俾垃王任我爆

閘唔可能係外援，勉勉強強
我覺得理文應該買個再勁 d嘅中堅carry
煒廉矮，學銘只係借將，recio老又多傷, 長遠都唔穩

外援中堅 I mean

失業半年

明sarriball就會明

老馮 三多 近球場又好食既黃店

好撚野

廢土out

睇怕東方兩對閘都要換一換

好耐無睇嘉耀了

Hiumingball今日

收燁仔未

中堅買啦屌你標咁多唔撚夠輸呀

真係夾到

3🇧🇷

夾完又係標

表弟

後腳

Hiuming需要新援

長者卡

山sir：檢討下啦 人地叫我後生仔架

理文冇後備好用

咁都入唔到..

咁都唔入

咁都唔入，學下射波先

落後真係冇

屌
我都入啦

咁都唔入
想點呀理文

山蛇叫自己係中佬

要簽人

曉明ball下半季再晒形
真係未夠班

冇人換燁

AV堅又要後上奪冠了

迪高

香港人係咪唔識射高波

康廉點解要射地波

報恩

點睇都係傑畜之爭

用下游既人腳踢巴塞足球

爛區後上

收傻邦

換傻邦？

2:1

反CUP!!!

追返粒好睇了

堅

沙普夫鳩到咁都入波

追啊屌！

支持

理文追和集氣

燁仔

其實馮慶燁真係一般

AV堅要西波了

全部咪撚燈呀

再12碼

一條心 撐理文！！！

賣菜今日唔洗開檔咩

均仔請相信自己可以扭過本地後衛

大東方贏撚硬

東方一定贏！

都唔明點解吹到佢可以入港隊

Clayton傷

有高層既祼照

反cup

一球有緊 兩球等等

換人

相比以前土炮蜀中無大將
東亞杯佢同球霸表現唔好

搞咩

玩完，尼迪利out 佐迪in

想點個戰術罰球

如果有基華尼頓就好

其實呢場幾好睇

喺看台同蘇沙 保羅 鳩美斯一齊睇波

哇

東亞杯之後D港超好似高汁左咁

喊出嚟

打完呢周又隔成個月先有港超

屌你老母牙輝

今場係咪港超黎

保羅會去邊隊

輝返到2015？

如果和波AV堅一定最大責任

又救到

咁都死唔去

理文要提速

痴線 9 10 11勁到

死都出鬼

decision好有問題

原來今場都未用哂外援quota 玩多隻鬼佬中堅都得

黃炎堃依家先換

推埋上去打前鋒

收山啦佐仔

東方又儲印花

好波不如好運

擺佢喺後面都係炸彈

90分鐘先換dum

講緊鍊鈁 炮台燁真係唔掂

阿婆都入

利馬

出利馬，有趣

第一場打南泡佢唔曳喎
不過今場佢真係廢

咁都和波真係柒

diogo下下都爭輸

馮慶燁對韓國果場好撚勁

原地扭

好屎

9981啦

仲有冇人吹奏光頭

李康廉斬佢老母

呢度大撚把

佢踢得差都冇人換

上啦肥然

開個角球都衰過人

沙普夫

柱邊，可惜

屌啦星
踢到咁一分都冇

唔入把撚

班東迷爆血管未

邊個頂輸咗

仲回後痴線

今場真係差

理文踢得好好

今場佢好曳

唉屌

李志堅都真係好撚廢
揸手咁既牌都踢到咁

見到球棍堅個樣

理文

真係隊波乾塘都冇人換

理文輸自己

咁多機會都唔入
點樣唔輸呀理文

輸運啦屌 輝咁撚勁

太遲了

呢d節奏先似返場比賽架嘛

理文今場其實抵輸，兩個外援同顔樂楓都死扭爛扭
睇見就眼火爆

今場係

東方下半場戰術
垃王爆上去 塞直線比肥鳩

死扭唔交

堅蛇有咩戰術可言

竟然唔係訪問輝

無呀 你地前面三個自己搞掂啦

屈外援都要識屈嘅

Av堅無論咩人腳 都係咁閪

最眼火爆一定係山蛇

一球近門射輝
一球中楣
幾球靚救

傑繼續用雞爾頓點贏

前大埔家嫂係咩料

同意佢比預期好
球霸仲差過佢

今場屈開私家路炸

係咁屌

堅sir 又可以場場靠前面自動波贏

理文需要多個中場

Off topic
東方 abl開左波
可能今日足籃一樣win

901 屈個人技術 0戰術

斬個波上去俾肥鳩垃王就得

均仔可以做得更多
對理文繼續抱有期待

今場真係幾好睇
東方好多機會拉開又拉唔開
理文好多機會反cup又cup唔到
牙輝今埸救好多波

但無人睇

如果有埋康廉過人

今場個速率

僻

今場緊湊到 生客睇理文無得輸

兩循環理東都好睇

理好似場場都好睇 始終肯搓，hold波 唔係下下大斬

因為要反艾里奧

今場幾多人

今日兩場都好睇啦

把握力同入球能力體能可以提升下，否則港隊長遠企唔穩，如果有新入籍前鋒
今季練下射門把握力達到Mk國果陣咁已經好好多肯定可以企穩港隊，曉明 sir帶肯定有進步空間

球霸同少爺仔既港隊生涯應該玩完

謝家蛋 迪高

完

仲有希望下季理文可以踢亞洲賽
有心培訓年青球員

林柱機回勇可一戰，我諗

港隊中場最多人用

前鋒爭人

康廉除左果下近射西咗啲其他真係唔錯

差六分wo

疏

馬交恆仲要傷幾耐

好似唔過800

36歲仲咁快又夠膽過人可惜嗰下

港超前列 隊隊都未必食硬

斬多幾球有架啦

畜力直接封王啦

7百幾 理文波值得多d人入場睇

艾里奧carry佢

邊個本地球員最硬淨？邊個最大隻

唔係幫球霸 馮果場3中堅 球霸雙中堅冇得比
但佢2個應該未來都難入港隊

細佬

學銘 細佬

對韓國嗰球自殺式頭搥回後，真係要不是艾里奧幫佢補鑊

羅素

張志勇

理文波好睇

係，有運有人幫手補鑊唔使揹鍋
但港隊首戰嚟講可以合格
我話水平比以前差係同十年前（09年比)，大細豪果 d

水彈今季係咪退出左球圈
踢完國際賽消失左

我琴日估中左

梗係啦 唔通叫生客睇南區咩

睇東方對爛區

咪即係一般料 可放棄

大埔主帥馮凱文賽後指對主場落敗難免失望，並謂球隊傷兵傷兵太多，尤其中堅特別缺人：「雲美亞斯、杜度和唐道碧都受傷，勞高也是僅僅傷癒踢60分鐘，今日再有杜瑋鴻受傷，亞冠外一定要杜度和雲美亞斯復出。」門將錢兆琛今日出迎決定一般，當中第4球更因他猶豫而被迪亞高推過，馮凱文指亞冠外門將人選仍未有定案：「陸平中仍是50/50，要再看看情況。何銳和錢兆琛始終經驗太少，還要再和教練團商討。」他又指即使有新教練上任，本地賽仍主要由他和助教艾雲領軍。

細佬 sean 羅素肯定主力，港隊其餘土炮中堅爭第四中堅，大概

拉傷左啊

東方龍獅總監兼主教練李志堅賽後表示，球隊新建立的進攻組合仍需時間適應，但最低限度球員有去嘗試，並指球隊在領先兩球時可以盡早將比數拉開，但最後或者有點心急。對於球隊現時在聯賽的形勢，「堅Sir」則認為在爭標份子持續取分下，最起碼沒有再被拋離，另外他亦稱讚門將葉鴻輝今季表現重拾信心，今仗亦作出了幾個關鍵的撲救，相信無論對球隊抑或香港隊均有幫助。
理文主教練陳曉明則指，今仗於比賽初段有點緊張，導致一開賽便處於劣勢，在同時要適應盧卡斯、辛祖及艾華頓同場競賽下，開局情況並不理想，亦有點進退失據。在失了兩球如夢初醒重整過後，一切已經來得太遲，但幸好在半場後大家都知道無路可退，只要入多一球一切便可改寫，反而因此主導了比賽。「陳Sir」亦指，若非球隊欠運，或者對手沒有葉鴻輝神勇的表現，球隊可能會更早將比數拉近，甚至可以成功搶分，但他認為最終球員在完場一刻經已盡力，可抬起頭步出球場。

又姓賴 塊地硬到無得再硬啦

今日下半場理文踢成點？

下半場下半段禁住嚟屌輝上身

曉明又指，不少球員如尼迪利、鄭兆均及亞哥斯達在今場拚盡之後都有負傷，但他們仍然會看情況再派兵踢賀歲盃，畢竟理文是支持足總及本地足運的球會。

葉鴻輝談起球隊今場表現時說：「上半場我們踢我不錯，但領先兩球下半場反而不知道應該攻還是守，而且下半場傳送斷纜比較多。新的門將教練(巴西人列卡度拿華路)來到大約兩至三個星期，在訓練上有變化，感覺自己力量有所增強。」

自己埋門又差
點追和

傑志 飛馬

鬼佬教練

但理文係幾值得支持
難得有啲章法既香港波

真心傑志個理由valid喎 飛馬咩都冇份爭

東方龍獅總監兼主教練李志堅賽後表示，球隊新建立的進攻組合仍需時間適應

新自動波組合

清泉理

覺得保查好過衣個巴西教練

for the good of hk
但隨時累死自己

【港超聯】大埔負南區兼鬧中堅荒 總監馮凱文：沒辦法

即時體育

而富力同時間在主場向標準流浪送上5蛋，並維持榜首位置，當中新加盟的中場林嘉緯於下半場更後備上陣。

傷兵滿營 馮凱文感無奈

大埔兩名後備守門員何銳跟錢兆琛近期已先後助球隊把關，惟均不時犯錯導致球隊失球，無法給予球迷信心；而中堅杜瑋鴻今仗傷出後，也令大埔後防人腳捉襟見肘。對於3日後的鬥馬來西亞球隊吉打的亞冠盃外圍賽次圈，總監馮凱文也無奈指「沒辦法」，「中堅全部受傷，寄望球員到當地恢復後情況會變好，而今日休息的杜度及雲美亞斯，屆時無論如何都會上陣。」馮凱文也將兩位門將的表現歸咎比賽時間不足，並稱陸平中雖有參與練習，但仍未重拾狀態，會視乎臨場最後情況再作決定。

29歲的車潤秋在球隊鬧「中堅荒」下，今場跟楊賜麟客串中堅，並後上助攻取得入球。這位早年助南華征戰亞協盃的通天老倌，表示會向隊友分享踢亞洲賽的經驗，並已準備好在必要時負起更大責任，助球隊爭取勝利。談及新任主教練戴貝碧，他稱：「僅在他來港時見過一次，他的戰術較集中在防守上，屆時全隊會跟隨其部署去踢。」

另據悉，富力已與外援艾瑪臣解約，外屆盛傳空缺將由厄瓜多爾前鋒Daniel Angulo取代

垃圾波收爐？

阿古路

車仔文輝有冇剷草慶祝

飛馬係玩作對啫
嘥氣啦

兄弟爬山足球 or 建立出盡堅家軍契仔隊

中場 後防就堅家軍 前面就3個巴西球員(可能加埋阿帥)自己玩

咁富力仲外唔外借勞烈斯

屌你老味 要咁多前鋒把撚呀

大埔龍門真係好撚廢

Av堅d戰術好閪 講人腳東方好過理文 但踢埋下游戰術 就算東方踢到亞洲賽 唔睇好有好成績 如果繼續堅帶

堅蛇今年最大功績係令畜力無咗三分

之前勞烈斯一度傳借垃隊
但有迪達已經唔使佢
應該借去其他下游隊

陳曉明：靠外援是香港特色

理文縱然知道艾華頓威脅甚大，但今場始終沒法完全嚴密地看管這位巴西翼鋒。主教練陳曉明稱這正是香港聯賽特色，外援球員能力足以影響比賽結果，「有時球隊可能發揮不算好，但卻因一位外援的能力而獲勝。所以華人面對外援不容許有犯錯，球隊今日沒能執行部署，正是落敗原因。」他又透露前鋒尼迪利觸傷舊患，能否趕及在銀牌復出仍屬未知數，並稱若球會有增兵消息，下周內便會公布。

今年最後邊隊包尾好難估
下半版嗰五隊各有弱點，實力好接近

列斯奧真係打得幾好
但後防唔用鬼好輸蝕

禾埔好撚頹 冇左真祖又唔補人 仲有時要打真波 下半季仲贏到幾多場

仲要兼顧亞協

肯定係

世界上有冇球隊今季贏頂級聯賽冠軍下季要搞到降班?

高大嘅外援中堅依家應該唔難搵

列斯奧一傷 理文條後防就崩盤

孫銘去理文啦屌

李城都試過排過16既 不過去到季尾上返中遊

on9

其實大埔可唔可以註冊部分青年軍打亞協
令主力可以専注港超護級

而家要兼顧兩邊戰線真係幾危險

屌條友有撚戰術咩
佢同ricky 一撚樣
3中堅, 前面等鬼自動波
只係佢好命D , D人腳好小小

依幾年估計會跟住馮蛇

咁你去左邊

鋪路做教練考緊

其實孫銘謙會唔會遲啲返傑志？

大埔打亞協可以出多D何振廷 吳文希 方俊業 馮冠鳴 鄭子森呢D

傑志左路滿人

唔爭在出埋何銳啦

可以打咩位？
條左路有費7 又有羅梓一仔等上位

仲有擔泥

蘇沙都可以轉打右啦

唔覺得會，一路讀大學跟馮 sir前境好 d
茹子，晉銘今季踢大會失意，跟錯人後悔莫及

第四都排唔到燁

張志勇第幾

咁老又傷得咁重 真係未必打得返起

跟馮sir出場機會多啲
但返傑志應該會進歩快啲

馮sir去教傑志咪得囉

呢個去班柒爺含撚好過，都唔知練左乜野

其實東方借胡晉銘 學銘比大埔啦
咁多人又用唔著

我都覺
不過可能驚咗大埔啲真波

呢件搞笑黎講排第一
細佬 Sean Russell 之後第4都係Helio 凱 烘爭啦
列斯奧後生幾年就好

見到你個留言 令我今日第一次笑得出

但係想大埔 for the good of Hong Kong
一係兩場亞協對 kitchee 放水

但係高大又唔派膠又唔會比人輕鬆爆開嘅中堅難搵

近近地 陳偉豪

準備亞洲賽唔係為本地足運

Hiu Ming sir 話唔會為用而用個亞援位

就快補龍門+韓仔前鋒
冇咗何銳派膠，即刻改善防守
同埋有亂炒外援嘅羅生朋友隊墊底

Update
羅素努力訓練，準備2020年的中超賽季。

係時候簽個亞援中堅啦

胡晉銘就冇得揀嘅，簽嗰時球棍都未過去

茄子腩就冇得好講，自己性格融入唔到外國生活

羅素努力訓練，準備2020年的中超賽季。

之前文滙報傳去大埔
不過党報唔太可信

埔個塞爾維亞龍門

擺大個頭 入波多過失波就得

最多咪冇聯賽冠軍
今年交到貨啦

大埔人腳的確唔好
教練責任唔大
最大責任係宏大

咁都叫近？
近3，4季港超勁嘅外援中堅比較少

保贊

原來如此

唔係咁易，香港叫成功既亞援得陳柏良，列文，金奉珍。其實水貨機會都幾高

又唔只那麼少
但簽亞援唔易成日有水貨
無亞洲賽打可以唔簽

富力教練楊正光賽後表示，流浪屯重兵於後防，初段未能把握機會而出現困難，可幸憑不錯配合打開缺口，而下半煬領先後有較多空間作出調動，包括調入剛加盟的林嘉緯；嘉緯盟僅一星期，還要時間適應，此戰未算是他的最好表現。流浪教練之一賴嘉輝則對賽果感失望，指球隊受壓下集中力不足，招致大敗。

我仲數到巴域斯，問題係亞援中堅我真係數唔到，金東進？我又覺得麻麻

原來大廚無出
落後換入林林，鄧樂文，學 A

片野都ok

賽後，艾華頓好開心咁接過獎座同滴雞精，佢咁講「好開心，有入波又有助攻，多咗盧卡斯同辛祖之後，我踢得無咁辛苦。希望大家合作愈嚟愈有火花，佢兩位嘅加盟，我好有信心球隊會攞到好成績，而我全季可以入到15球以上。」今季各項賽事暫時總共入咗8球，睇下最後佢嘅目標達唔達成到喇！

hiuming蛇自己都知
但係最重要果幾個都係外援同入藉

今季已經有查維斯，川瀨，查埋士，金玟基

不過中堅難搵過前鋒，冇得睇數據

脾氣太差
反而列文有料到

點都跟住馮sir啦，馮sir咁睇佢。試問無馮sir佢點會場場踢足？

主要係讀大學練波時間少過其他人
所以跟馮 sir先可以場場正選，大會應該唔得

列文第一季係傑好撚穩

Oncc

為了應付這場「命運之戰」，愉園早前特意北上進行了一場熱身賽，主教練鮑家耀指該仗對手實力頗強，有助球員保持狀態。同時，「鮑Sir」認為球員上陣時有點怯場，導致未能交出致命傳送、製造攻門，故今周刻意加強反擊與攻門訓練。「鮑Sir」還透露，新援拉高域今仗已準備披甲，並期望這位身高達1米92的塞爾維亞前鋒，可加強愉園高空攻勢的把握力。

至於今季聯賽未嘗1勝的佳聯元朗，假若今仗能「開齋」便能脫離包尾位置。自上月與愉園悶和後，元朗轉戰「菁英盃」分別以6比3擊敗和富大埔，及1比5不敵富力R&F，隊長兼助教法比奥（Fabio）坦言︰「雖然上場波大敗，但對球員嘅信心打擊唔算嚴重。其實我哋呢段時間已經喺唔同層面都所準備，譬如斧山道嘅場地比較窄，加上又係第1次喺呢個場比賽，所以斬波時會多加留意。」人腳方面，日前落實從東方龍獅借用的姚浩明，Fabio指由於他今季的上陣時間不多，因此要視乎其比賽狀態，才考慮讓他落場。

孫銘係馮家軍重要一員

以和為貴啦 傷咗點踢賀歲盃

大廚成功外流未

唔止孫銘，仲有凱景帶過嚟嗰幾個。

我撐本地波

恭喜「大水牛」查維斯喺0118和富大埔對冠忠南區嘅「地區打吡」之後，被選為「#仁和堂滴雞精ManOfTheMatch」，呢次應該係佢第二次當選。可能今日天氣涼番好多，佢一完場就嗱嗱臨沖涼走人，無辦法親手交個獎座同禮品畀佢，希望佢唔好介意啦！

外流左啦

間餐廳開到去日本

佢唔係o係英國讀書既咩
咁都融入唔到

不了

就係唔想要啲垃圾

唔係餐廳加入日式套餐？

屈 dee好耐無見

希望魚丸 win, 拎三分可以超前飛馬，流浪又唔使榜尾過年

希望王 6c 隊豬
改左新援名叫王卡立簽佢護級

【伊朗🇮🇷誓死捍衛主場🏟】
【4支伊朗球隊或將退出亞冠盃】
⚠️ 足球⚽️看世界 Telegram⚠️

據《德黑蘭時報》報道，如果亞洲足協 (Asian Football Confederation) 不收回禁止伊朗境內舉辦國際賽的命令，四支參加今年亞冠盃的伊朗球隊將會集體退賽。

伊朗足總🇮🇷 早前收到亞洲足協的通知，所有涉及伊朗球隊的主場比賽都將改於中立場地舉行，但沒有給出任何原因，也沒有說明這一決定，是否與上周 烏克蘭🇺🇦 客機被意外擊落有關。

伊朗足總隨即召開緊急會議，四支參加今年亞冠盃的伊朗球隊代表也有參與。會上他們共同表示，如果亞洲足協不收回此決定，他們將集體退出2020年度亞洲聯賽冠軍盃 (AFC Champions League)。

伊朗足總執行主席巴哈萬德表示：「四支伊朗球隊會站在一起，反對亞洲足協作出的不公平決議。我們已經致信亞洲足協，如果他們堅持禁止我們在主場舉辦國際比賽，那麼我們的四支球隊就會退出亞冠盃。」

4支原定參加2020亞冠盃的伊朗球隊，包括聯賽冠軍 柏斯波利斯🇮🇷 (Persepolis F.C.)、亞軍兼盃賽冠軍 沙巴罕🇮🇷 (Sepahan F.C.)、季軍 艾斯迪格拿 (Esteghlal FC) 及 殿軍 柏迪治 (شهر خودرو/shahr Khodro)。

至於伊朗國家隊🇮🇷 (تیم ملی ایران | Iran National Team) 即將於3月26日主場迎戰 香港代表隊🇭🇰 (Hong Kong) 的 世界盃外圍賽 (FIFA World Cup Asian Qualifiers)，有消息指將改於 阿聯酋🇦🇪 上演，但最終決定仍有待亞洲足協落實。

#亞冠盃🏆 #伊朗🇮🇷 #ACL2020🏆 #柏斯波利斯🇮🇷 #沙巴罕🇮🇷 #艾斯迪格拿🇮🇷 #柏迪治🇮🇷

好想同佢一齊住

[本地足球] 2019/20 港超聯、亞冠、亞協及香港隊世盃外討論區 (59)

3月世盃外對香港都唔好踢呀笨

3月嗰陣唔肯踢中立場係咪就會判輸0-3

香港大炒伊朗

送禮頭

寧天下制裁也不睇721
懇請各位全季罷睇721

大埔個龍門點解可以咁廢

打真波

借比理文啦
理文冇中場用

雖然大埔咁樣樣去打亞洲賽係笑話，但始終係要幫香港攞分，但再係咁落去，我驚佢哋連澳門同台灣嗰兩隊都打唔贏

愉園 2.10
和 4.00
元朗 2.60
愉園讓0.25

將亞冠位俾香港啦

禾埔已經出發前往馬來西亞
祝一路順風

東西亞分開計喎

當大家連完全罷睇畜刀都做唔到學咩人講罷睇721

唔介意放香港去西亞賽區

國家隊都退出啦

呢隊大埔分分鐘仲垃圾過當年天光隊

舊年嘅強陣大埔對住航源都係得一勝一和，今年變咗殘陣仲要對手大同點計都高班過航源，對台仔呢6分都應該冇硬

未至於，但可能會失分

今日護級大戰
大家支持邊隊？

務實啲睇
橫掂王6c下年應該都唔再搞波，元朗好大機會唔再玩超聯，所以我就支持元朗輸波做包尾，明正言順下年退出超聯

香港地有錢就可以買殼打超聯架啦

以和為貴 留力賀歲盃

真心，俾爛區去踢冇咁嬲

有toby麥保美

過幾日可以拎返你出嚟鞭

亞洲賽波衫咩樣

原來今場愉園係牛仔借用期內最後一戰
有無機會落場呀

點知你會唔會輸唔起就射人架機

牛仔加油

12 葉嘉宇 [GK]
5 曾至孝
6 王睿
8 基斯
10 米基爾
14 鄭璟昊
16 羅振庭
18 祖連奴
19 姚浩明
22 法比奧
88 黎厚希

1 陳嘉豪 [GK]
9 辛坦拿
11 曾梓軒
23 黃晉軒
38 葉子俊
84 彭超然
92 張民樂

外流教人煮意粉

有機會

元朗d人睇落唔差其實

以我知大東方仲有同葡萄牙合作 係咁多

屌你傻閪mk聰呢頭話完tg group多kid child低質晒
轉個頭又攞返啲料出黎講當係證據
好心你靜少少啦屌

兩隊踢好啲得唔得

果陣我未入 tg group, 隔離post有人提過轉述返姐，d東方球迷收錯風，我又唔係東迷無咁熟

HT 0-0

同首循環差唔多悶，魚丸好似0射門

支持魚丸

好彩冇入場

趙少維被換出，愉園生涯完了

大頭：理文會增，艾瑪臣再見

咁樣食張黃牌

愉園禁區內手球
元朗12m

米基爾12m入 0-1

拉高域準備in

愉園玩完 rip

馬希卡歷out

元朗自降驚what

593人

叫元朗區議會贊助都得啦區隊
將元朗由藍波變返黃

元朗80分鐘已經玩角球旗

愉園黎培基罰球直入
1-1

白衫又要嘔返2分出黎

幾靚

啲呀叔屌佢玩角球旗好撚好笑

嘉宇點解企近柱位，唔係應該企遠柱的嗎？

想魚丸降多啲

元朗

元朗就算滅隊都叫拎過盃仔吖
無良柏？nothing in his hand

天份

王6c 係咪抵死啲

愉園主射罰球一個左腳一個右腳 企中間咗都唔出奇

足球生涯完好d

愉園Jojo rc

點解好似踢左咁耐

FT 1-1

好彩
天地有正氣，王 6c又跌分
垃隊元朗同分
魚丸幼幼幾有潛質

白衣人抵撚死

班阿叔係咁屌元朗80分鐘玩角球旗做乜鳩

好彩有俊立
唔係場波悶撚死

失咗呢球幾個元朗球員鬧佢
完場後佢又喊

立神：屌你老母！屌你老母！